［咁都冇和平奬？！］侵侵：塞爾維亞、科索沃同意建立正常經濟關係

Deal神

咁都比佢傾掂

建交先講

有冇獎都冇所謂，侵侵已實際為世界和平貢獻極大。

侵侵好似係神派來拯救全世界。

佢自己都話係被選中嘅總統

依單唔講得笑
想象有日香港強行獨立
然後中國屌天屌地開始洗打交
香港人又強硬回應再捉鳩腥香港人黎打
結果有日突然: 好啦 唔打啦 我地做番生意啦!

到底發生左咩事

Serbia to move embassy to Jerusalem; mostly Muslim Kosovo to recognize Israel

The chosen one

塞爾維亞喎

美國近代史上最偉大總統 3年可以將世界格局180度改變哂 好撚癲

其實中港嘅關係本身就應該要係咁
大家互惠互利有錢齊齊搵無乜人會出嚟怨
胡溫時期香港反中情緒都好低迷
係條傻閪習係要搞屎棍先會搞到咁

證明世界嘅惡源於中共

如果侵侵滅埋共.
佢會唔會係今個世紀, 美國最偉大總統? 雖然而家先過咗 20年

港中

點解身為香港人都要用中港

咁勁

點做到

左膠：我睇唔倒，我見唔倒

塞爾維亞比歐盟同北約孤立太耐想入翻西方陣營發大財
科索沃又因爲比塞爾維亞同俄佬拒絕承認而無辦法同好多國家建立正常關係
所以兩邊讓一步係雙贏
當然俄佬背後都係有放手比塞爾維亞，賣個人情比trump

trump一開始點同俄佬deal
佢上位之後兩邊好似自動自覺埋位分工合作咁
退出中東唔打代理人戰爭
烏克蘭入侵又唔點理
而加又互幫唔通真係unholy alliance?

推 聯合國警告中國：國安法損港自由，違反國際法！ - 分享自 LIHKG 討論區

其實都係多得果時香港嘅電視電影
好多作品都係強調香港人有中國人呢個身份
同埋上幾代人未落地生根 成日都要返鄉下探親
同埋就算有六四都好 啲人都係反共唔反中

有今時今日咁強反中情緒 其實都係因為太多自由行
搞到香港人冇咗以前嘅喘息空間
再加上中國人咁自大，成日講埋啲柒野
好似：要不是中國，香港早就完蛋了呢啲野
我地都唔會咁反感喇

咁當然都要多得維尼自己要玩永續黨主席m
加埋大量柒事
令到啲老一輩都真正對中國呢個地方反感喇

所以邪惡勢力既背後大佬都係支那同俄羅斯
trump親俄真係最大弱點

明明係兩國同時同以色列
樓主係咪唔識英文

滅左中共，開創左人類文明黃金時代，仲唔夠偉大？

俄羅斯喺世界舞台咁多年知進退，而且依家根本冇能力威脅美國，咁梗係搞掂中國先啦，中國係共產黨最後幽靈

無錯，我今日腸道暢通都係靠侵侵

左膠：我睇唔到

塞爾維亞一向唔承認kosovo係國家
而家兩個國家一齊喺以色列開大使館而塞爾維亞無出聲反
自己諗下咩meaning

你覺得現實政治係唯一一套政治嘅就啱囉
但係如果根現實政治嘅
香港都應該維持一國兩制
兩邊一齊奶

瑞典嗰邊真係畀個獎Trump Trump 會冒天下左膠之大不諱

真係迫出黎
本來乜都唔做班港豬廢老都會自動支那豬化

痴線
開始游說其他國家靠邊站

塞爾維亞以及中、俄等盟友一直不承認科索沃獨立國家的身份。

敵人贊成我必反對

講真科索沃都唔會期待塞爾維亞承認獨立
但行左正常經濟關係以一步，政治反而可以慢慢傾返

會唔會私下賣武器比塞做人情
列根都試過私下賣嘢比伊朗
仲有原來uae係要有f35先肯同以建交

Israel 上年用 F35 炸伊朗而所有防空設施冇反應之後，中東就知要親邊面
所以五月 Pompeo 先去 Israel 傾好數之後，中東既野就突然明朗化，有錢齊齊搵，要搞掂伊朗唔使用劍，你睇下掉完支血滴子同殺佢二佬，搞到佢射埋自己架客機落黎都冇聲出

而家睇番 2016年侵當選，個個都話會同北韓伊朗打仗，結果三年幾做晒對上廿年既野

科索沃仲要係信伊斯蘭教人口比例多既國家
都可以同以色列接近建立正式外交關係
侵侵好波
聯合部分伊斯蘭世界肯同以色列建立外交關係既國家
去圍堵支那盟友伊朗

你知唔知佢地係乜關係

係好勁，成個中東基本上得返伊朗個到，最後可能防鳩返土耳其個面。

重有雙方接近過種族消滅式戰爭過（其實世仇來），咁都得